你地去開邊度車震？

天安門

印度

又係呢d月經
月經答案： 講左你知我仲洗去？

返屋企扑好過啦

交通燈前面

標準答案: 彌敦道

幾方便，轉燈就搞掂繼續開

車

越礦飛車

我諗係車？

星期日嘅杏花邨停車場
水震都得

和合石

去開日本，有時台灣，最勁嗰次係汶川
次次都搞到地震真係唔好意思

過山車條軌道上面

真 又迫又多蚊

車房